辛丑買金土來生，立春過後行大運

二月金氣勢頭狠，旺到八月逢變更
十二走庚又復生，二千五百一十蚊

你明明睇爆

又金又庚....係咪即係武肺今年都完唔到

有機會，因為辛金主肺，反而上年庚金唔係

dllm 又話兩個月內股災
跟住又話立春行大運
你個大運向下行？

立春行金運，股票實有中型調整月㗎啦

買晒兩邊，邊一邊嬴就推哥邊？

會唔會咁無聊

不嬲神秘撚，預言撚都係咁做。

你估真係有神通咩？

心理技巧黎咋。

GME $2510

立春了

正

神通真係冇，但可以用基本分析 + 玄學預測

咁你一定係江恩流

印度神童預測2月10
我睇3~5星期就有明班趨勢黎料
但唔會比上年3月勁,回返30~40%, all in